武漢人，癌中之癌

認同否

唔同意

唔同意你將範圍收窄

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android